netflix 啲戲咁撚鍾意下架不如咪撚放上黎啦屌你老母

成撚日放出黎一陣又收返，過一陣又放返出黎。

屌你老母彈出彈入咁撚樣

都唔知點解咁撚多打手吹奏netflix

想睇套戲睇到一半就落撚左架，真係屌你老母，d 戲又少撚過人

香港Netflix 真係冇咩野睇

成世比你啦好無? 佢上架時間都好長, 你係唔睇都無計

屌你老母， 講到唔洗比錢咁，佢如果寫撚到明幾時落架都無咁撚燥

大爺

佢真係有寫幾時落架

邊度撳到出嚟睇？真心求教

我都唔知

巴打求指教

自己一套戲分幾次睇仲大大聲屌人
香港人真係西客之最

邊度
我用電視內置APP

連會落架都唔撚知 有乜想睇就即睇
可唔可以舉例有啲咩落咗架

我未睇哂 top gear

樓上個d講到netflix好似免費俾我地睇 跟住自己唔珍惜咁

真係超少戲睇

用手機同電視都睇唔到
要去用電腦睇 㩒一㩒套戲 再㩒去資訊果到
佢無唔會落架果啲就唔會睇到
但有啲會落架嘅會寫明落架日期

有得分幾次睇已經好幸福

連開都冇時間呀屌你老母

lm 仲諗住用

同Child登仔講普世嘅道理係冇用
會落架都唔俾
同支那人冇咩分別

不如用返佢哋最鍾意嗰句：
明買明賣，有人用槍指住你去俾錢架？

香港片種係美國既20分之1
但俾既錢一樣

個繁體字幕又係鳩
睇Star Trek Discovery
佢直接括住（XX語）就唔撚譯
人地簡體同英文都有譯埋

屌你老母香港Netflix幾時有The Office睇

逐個月收費
嫌少野睇，睇哂咪唔好續囉
咁都有得嘈？

想永久收藏就買碟啦

唔該ching

唔撚買咪過主囉

好大嘅官威呀

香港Netflix好多舊戲都冇(黑超特警組,蜘蛛俠之類)
劇就多數都齊,不過HBO嗰堆劇都係冇

係幾仆街
但無得唔認
Netflix真係有料拍高質野

利申 用vpn去外國server睇開 當學英文

買個VPN英美加啲戲劇多到睇唔哂

之前見到有三寶之一既flgiht club 特登俾錢買 俾完冇撚左屌你老未

其實d舊野上網都搵到1080p dl

知唔撚知有版權費要俾？

咁就點？而家我無比錢訂閱咩 內容少係問題

家陣冇撚俾錢？

咁要野無人睇
又唔係原創
落架好正常

成尻日search套戲 相關搜尋彈曬戲名出黎 但無個套戲係咪因為落咗架

真係有寫架

撐樓主

俾左錢投訴有咩問題
幫助netfilx改善

早兩日喺日本睇咗套John Wick

netflix垃撚圾

30日內下架就會咁通知

之前成系列scary movie 都未睇完就落左架
可能香港人真係唔係佢target customer

日本netflix 第一頁已經多過同新過曬香港netflix全年我睇過既戲

netflix啲戲一放放成半年喎

咩vpn求推介

之前三寶係齊哂

佢個policy係咁 全世界都一樣
想永久咪俾多d錢買戲

套戲某啲有，香港冇

Netflix 主力都係睇原創劇

長期客戶 佢啲戲都仲算係多到睇唔曬
但當你想睇嘅時候 就會落咗架
所以一出 就要即刻睇
冇可能睇得曬

唉

三寶都係勁快落咗架
shawshank redemption又係睇到一半冇咗
嬲嬲地搵返隻碟出嚟睇

可以考慮收費電影台 俾月費睇到你唔睇
當然會相對貴d 再唔係用VPN睇外國Netflix
至於少片 確實係真 統計過 香港係全球數量最少 我諗係版權喺晒收費電視台度 基於市場大細問題 Netflix唔係咁肯花資源買返

不過我覺得都ok 反正已經睇唔晒 平日亦無咁多時間追 幾十蚊平民價可以任睇一定有佢限制

有時亦都會香港有 但美國無

戲真係好少，同更新得好慢

叫我 ??

總之我比得錢就大撚晒

好熟

仲有readyplayerone,不得了

俾足咁多錢
種類少，多數netflix 自家拍，10套有9套都係閪
仲要冇香港字幕

我BT 冇咁嬲

香港人真係特別麻撚煩
人地其他國家一樣咁用，邊會有人好似香港人咁屌屌屌

睇now 算 有新戲就錄低佢之後睇
雖然貴 但HBO 同fox 既劇好睇d

啲戲Netflix好似係租
啲戲係唔同地區啲版權都唔同
（應該係）

冇用netflix好耐 唔user-friendly 又少片

年初一推翻版支那app 你想俾人開年？

屌
一頁已經多咁撚多正野

真係要屌

香港人奴性真重
我比得錢睇你理閪得我鍾意分幾多次黎睇？

同意 果陣想睇楚門的世界 但又無啦啦下架

咁你咪搵個類似Netflix 但又好過Netflix 既app出來

你班傻鳩真係好鍾意含netflix撚

垃圾戲都睇，我屌你老母啦

香港Netflix 有咩上左架又下左架?

我去酒店臨訓上一上netflix
即刻精神曬,清左兩集john wick

the office 有咩問題
人地想睇套劇都要俾人屌老母

上面on9 the office神劇

想睇翻Taxi driver 同Trainspotting

香港睇片正版媒介其實好少，由傳統now tv 收費電視，到Netflix viu mytvsuper（狗也不屌），冷門少少就fox（都係now代理），一隻手都數得晒。唔似美國競爭大，服務都豐富啲，例如amazon primer 又有得睇片又買野方便。香港電視產業由本地到外購片，好多都俾行內既受利益者用各種方法壟斷左，本地片例子睇hktv 都知，外購節目樓上講咗唔多講。

好彩網上大把途徑睇得返

Amazon prime video啲片少到
Amazon而家好似都冇心做

要自己搵低清
咁我點解要個個月俾70幾蚊買

打 xxx 線上看

樓主踩NETFLIX個堆
不如講下有咩取代netflix 唔好得個踩字

投訴都唔比
d奴性重撚到

講咗1個 俾人負評一大堆
又要戲多 又要永不下架 又要可以離線睇
又要高畫質 又要平 你搵埋我嗰份

人人視頻你都講得出 版權都唔知有無 都敢收錢？

你不如講GOOGLE算啦
真係多謝哂

人哋國家比完月費
係有海量嘅電影同劇 香港就勁少
仲要睇埋啲on9台灣譯字幕 培根???吐司??? 屌你老母啦

唔撚踩得 ？

我好耐之前見到into the wild諗住睇
到佢下架等到今時今日都未上返
有啲就成日上上落落
不過真係唔好搏佢會再上返 見到就抽時間睇

咁你咪繼續睇你既港版netflix
我冇逼你睇人人視頻
要講版權既話 你去一轉年宵睇下先

咁買咩都唔屌得啦on9

笑你睇低清翻版都要比錢睇姐
重要係電話睇

邊撚講人人視頻係低清同比錢 我一個仙都冇俾過可以睇最update同海量美劇/英劇 同埋依家有app可以放係電視睇

比得錢緊係講緊要高清啦
你免唔免費關我撚事咩
你推D垃圾低清APPS出黎托柒咩
重話放大去電視睇 睇你起哂格？

Taxi Driver 成日彈出彈入，每隔一排又有返
好彩果時有睇

外國netflix多野睇勁多
香港netflix 就麻麻
希望佢日後會搞好d

Hbo自己有app netflix緊係冇啦

我想講人人視頻都有原畫功能 一係拎成就unlock 一係就每個月18蚊

唔好續囉有人迫你比錢？

好行唔送

仆街死啦大陸仔

咁落架冇得睇唔撚好怨

Netflix從來冇講過永久上架 比錢唔睇清楚條款又要屌

下下用奴性兩個字好撚威？

雖然我都會下載佢d字幕...
但係支那垃圾野擺上連登真係博屌

你諗下香港有冇其他公司先啦
Now買左一部份戲版權
有線又有
日本美國香港都有自己exclusive既野你仲想點？
你唔睇下Now玩電影組合一個月幾錢？
你咁想乜撚都有得睇你咪自己攪檔野傾版權囉，一係dl囉
每個月收得你$93扮大爺，仲要聲大夾惡屌人老母
企撚開啦你窮鬼

屌那星 最近睇套戲冇啦啦寫乜鳩起肖
唔係靠自己聽都唔知佢咩意思

係咩？澳洲ip表示好多戲wor

港版係好明顯比其他國家版本多問題 依家係不爭既事實 俾得錢 都想佢改善下
講下又唔俾 十足十中共咁 唔係去解決問題 而係去解決提出問題既人

唔知香港Netflix會唔會試下搵人配粵語呢

支那多垃圾野呢樣我絕對認同
我只係按一個app既實用性推介
傳訊息: telegram/signal> whatsapp/line
聽歌： Spotify >Apple Music
VPN : ExpressVPN>Nord VPN/CyberGhost
睇片: 外國版Netflix >Hulu >人人視頻
買野: Amazon/ Newegg/
修圖：Snapseed /VSCO/Enlight

如果佢真係有心改善, 叫依度D 打手收集番大家D 意見上去都一早改左啦
個個爛鬼台譯中文字幕俾人屌左咁耐, 咪一樣依然故我

最近netflix出現既部分港產片，未上之前係一直喺Fox+上架。
而taxi driver /God father /Revolution road 都不停喺Netflix同Amazon Prime 彈黎彈去。

其實彈出彈入既問題，喺香港唔係一個平台會出現...基本上個個都會...
所以未必係Netflix一個既責任...亦有可能係本地發行商既問題...

但當然，我都同意港區netflix好鬼少有質素既戲

利申：只係一個鐘意睇戲同劇既毒男

巴打呢啲comment咪中立囉
一味屌Netflix冇劇冇戲，根本就係版權同電視台之間既問題，你睇香港樂壇就版權問題每次都攪到一鑊粥，何況電影
不過Netflix依家已經比一開頭進步左唔少，依家追緊Gotham，之前俾HBO exclusive左
依家有得睇返

市場幾大 資源幾多

你咪繼續講 自由市場

結果講咁多，咪又係唔撚用支那嘢咁滯，死要提個支那網

直接dl啦洗鬼買咩

前排有套聖誕卡通片有

連Mytvsuper都多野睇過netflix，有d仲有粵配
香港netflix真係強差人意

I

香港買發行啲公司好多 terms
落完畫出碟又可能唔準你上住
同埋好多戲版權都係每年續
Friends 講過就落畫
但 Netflix 繼續續多年版權
就算美國Netflix 都會下架

最憎啲人話用大陸APP免費睇最正
屌, 個個好似你咁, 啲戲/劇仲有錢賺既, 咁邊到仲有人拍片呀? 咁你邊有新片睇呀?

用VPN 睇美區同日區好爽

佢有d戲好似落一排又上翻
Casino落咗一排而家又有得睇
但goodfellas 仲係冇
買劇又成日買一半都冇
topgear得後嗰十季（嗰三條友未過檔嗰尾十季）
Doctor who得matt smith開始嘅季
而家好似得動漫佢係咁up
戲真係少
不過如果睇戲香港真係唔多做得好
試過為got同westworld買咗陣hbo但都唔多戲
而家free trial amazon prime睇grand tour都唔算太多戲不過叫新啲
樓上問the office netflix有冇得睇就應該難d
因為amazon prime 有the office
其實咩野平台香港都係少戲
Amazon prime 香港都係少戲過美國勁多

都弱撚智
一套分幾次睇
比得雞水咁撚多當自己大爺

其實NOW都係咁
全部片都有下架日期
佢哋都要交版權費，無人睇佢拎啲錢買二套好9過

講到尾好多人都仲係用緊睇戲睇片唔駛錢心態
鬼唔知上網BT，搵大陸啲在線影院有得睇咩
但係呢啲全部都係唔見得光嘅嘢唔明點解當正老馮

我都想愈嚟愈多收費電視平台出現
一來多啲選擇，二來個價錢有競爭先會有優惠
但其他供應商見做極都唔起邊個仲咁傻掟錢落去做
佢而家唔係西到爆咪叫用下佢睇下點
再係唔改善先放棄都未遲
唔洗一嚟就要人執笠死全家嘅

平時乞食開
無啦啦要俾錢

連登仔好鐘意笑人地閪 比錢大哂呀？

但之後自己利益受損就出黎屌返人 話自己比錢就大哂

用咩VPN睇日區？

冇雙語字幕又係 on9
全英有時差一兩隻字唔識

我認我廢

俾錢仲要 vpn
我不如 bt

俾錢就係想方便同 legal 啫

睇Netflix一定裝埋VPN是定律

走啦 窮撚

年你老母宵
窮撚

Now得720p咁既畫面
除左GOT非必要都唔係Now睇

利申 HBO Netflix Fox+ 有齊

香港market細
Netflix又唔會係中國出現
佢根本唔會在乎一個700萬人嘅支那干預嘅城市嘅data

最近走向根本就係台灣同韓國
香港地區仲以為好似以前咁優越下話？

你憑乜鳩要Netflix 大大筆錢租非原創冷門劇係香港地區播？63蚊定100蚊？

新加坡都講明亞洲主力投資原創內容

從來無一個平台可以fit曬全部觀眾
唔好以為俾錢就大撚曬

利申
Netflix+HBO都有訂

用android tv既話， kodi+elementum plugin可以直接bt streaming

唔明點解要吹奏NETFLIX= =字幕問題我都可以唔理
NETFLIX港版 收同樣既錢 D片儲存量都一樣先得架
錢唔係俾唔起 好簡單既道理
香港人 同 美國人 買左一架跑車
但你架跑車既質量 只有美國人買的 十分之一
你會點諗?

買過netflix半年，有日屎忽痕開vpn跳日本美國， d片多到嘩嘩聲。

倒數第一

樓上D 人仲要幫NETFLIX 開脫, 話香港發行商好多條款, 所以香港NETFLIX D 片少人地好多
真實情況係點我唔知, 我都係亂吹, 但你信唔信一日打官司當食生菜的美國公司 D 條款會比香港個D 發行商條款少？

講到尾佢唔中香港人口味好難做得起
我想多啲日劇動畫香港電影
佢呢啲就最少
試用過想俾月費㗎
但真係太少嘢睇

HDR套火花睇晒之後好似無乜想睇無俾錢

country

仲要無中英字幕 得一係中一係英

咁你又比錢 明買明賣冇人逼你

咁你又犯賤比錢買？有人逼你買？

屌用得野就梗係有讚有彈架啦，洗唔洗下下都講有人逼你買？onlun99

港豬港狗奴性重到痴左線

個個當正自己係老闆間netflix好似佢地有份咁

唔怪得香港奴工權益全球最尾，都係班港豬自己攞黎

全世界係得華人賤種先係咁，底層垃圾當自己係老闆

明知同樣價錢少內容都要買完嚟屌 痴撚線

少戲到on9
不過戲少都算，係佢眼光好撚差，成日上爛片 狗也不屌

呢啲野就係買完先知

Netflix冇左你香港唔撚掂咩，咁唔滿意唔撚好續囉

咁你問題啦，第一個月唔撚洗錢，你係冇比錢架

唔滿意梗係唔續啦，洗你講出口咩，唔續之餘踩多兩腳又關你撚事

一個月睇撚得曬你想睇嘅野？

一個月你都唔知就係你問題啦，洗唔洗比一年免費你睇呀
一蚊都冇出又多多要求，咪咁柒啦

死窮撚真係最撚煩，又冇錢又多要求

睇個Netflix 都係度攞優越感，笑撚死人

其實係版權問題先會落

香港睇戲版權好撚煩

比左100蚊當自己大老細，冇左你個100蚊netflix會執笠

呢個乜撚野黎？成鳩日係度自說自話

香港Netflix真係又舊又少
我都好奇怪點解影視台咁撚多人無間斷地吹奏netflix

屌上面班人係咪打Netflix 工
作為用戶提出意見會俾其他用戶屌
幫商家佬講說話

你明知佢少戲你又續 你弱智唔好講出嚟

我閪有話少戲

user名都唔撚識分，咪咁智障啦大股東

你係咪失憶

又唔係cut有線 一個月蝕得你幾多
有啲問題可以理解 但係屌落架真係on9 版權到期唔落架可以點?

我喺度表達其他人關於呢個觀點嘅睇法，我自己冇少戲呢個問題，我睇唔過你呢啲Netflix護主犬係咁吠「無人逼你買」「有人逼你買？」

美國佬肯比錢用netflix既多 所以人地嘈要睇friends netflix肯用1億美金續約

成個月比佢地試，自己試完有問題又要續，續完又鬧
1舊又唔係多錢，個個當自己皇帝屌呢屌路，冇版權cut屌，以為淨係服侍佢一個咁 少戲又屌

明知佢廢又續又要屌，被虐狂咩

有次講4k電視，譯左4千元

HBO 有無family plan?

而家大家俾一樣錢
人地美國日本d服務質素好咁多
香港就當你傻鳩
你都接受咁冇野好講

有少少怨婦feel 唔啱咪唔好俾錢續
接受到繼續用就只希望佢搞好d

比咗錢都唔怨得 要點先怨得？
買起間公司？

睇得出部分連登仔奴性好重

但用左手機VPN佢就話唔同地區唔比睇

Netflix唔係自己拍果d都係買版權播
個版權係有限時間

痴撚線，唔好話啲巴打比左錢
我無比都有資格話netflix香港少野睇好仆街啦下話

上埋班人收左錢做打手？
有錢請打手無錢買版權on99

有晒試用期，明知唔掂都續就係你問題啦，比錢大撚晒？
比得一舊唔好攞出嚟講啦

咁重奴性，唔怪得香港netflix係全球最垃圾

咁去食飯食到劣食係咪都唔屌得？

無睇食評？比錢大撚晒？比幾十蚊唔好拎黎講

食評=/=怨婦
頭一個月係唔洗錢，嚴格嚟講係一毫都冇出過
用完頭個月免費覺得唔掂再返頭食再屌人唔掂，係智力有問題嘅表現嚟

長期客先會發現彈出彈入既問題

寫到明幾時到期
一套劇比你睇成世咩，你比10萬一個月就要乜有乜啦

所以我問你係咪要買起成間公司先屌得囉
咁個平台真係有進步空間 又唔屌得
我諗大家都係想佢好用啲姐 我唔介意再比多啲架

佢個app垃圾
我用android手機同ipad都係冇寫幾時到期
而且香港netflix少戲，想睇嗰一套劇冇咗，就冇咩其他野好睇

想比意見咪直接send咩過去囉，係到成隻怨婦咁

上面crop落嚟

討論區係咁用架啦

原來有寫 自膠
寫一個月內到期既野，要續個撳入去先睇到
一次過睇哂有咩上落架先清楚

睇左咁耐都無人講點樣可以睇外國版Netflix
屌香港Netflix如果無friends我之後真係唔9續

#114咪講咗囉，睇咁耐無人講 ,話堆俾你知呀，節點LA5啊

之前睇睇下house 落撚咗

其實係NOW同cable做得差
仆街NOW on demand果D仲要係標清

Getflix可以連netflix到美國 唔算好貴

免費嗰啲VPN一定比佢check到
俾錢嗰啲會整個server專係俾人睇Netflix
express vpn，windscribe etc

用vpn=俾錢睇盜版

我有HK Netflix account, 試過用VPN, 但睇唔到外地Netflix, why???

知唔知道個個都係俾左錢？

食飯有俾你試食？

無睇食評？

股東定打手呀？netflix香港少野睇過人係事實

我無比錢睇都屌得，點解比左錢就要接受現實唔屌得呀

你個100蚊 連人地啲原創劇都cover唔到啦 on9
想睇原創以外就咪撚續啦
一個月都唔夠試？
根本買翻來嘅劇就係bonus
就算版權 片商都唔一定永久俾Netflix
講緊好似最近套Friends 突然多人睇
Netflix都直接屌左一億美金續版權

屌咩啊
人地講撚埋俾你聽會下架

點解俾左錢就要接受現實？俾你試撚埋 你情我願咁俾錢啦

唔撚Gur 咪買Vpn

如果想睇外購劇》原創
咁你就咪撚訂完又屌啦

我屌少野睇過外國，你同我講定會下架把柒？

一個月撚知佢上下架個速度係點？一個月試用大撚晒？

VPN？同bt咪一樣

netflix無得比你睇，就係無買版權比你係香港睇

你vpn去睇既係睇緊無比錢既版權

除非你去外國正式咁睇

人地hulu detect到扮日本ip會bam你，唔知netflix會點？成個強國垃圾app咁

笑人強國app比錢睇bt野，自己咪又比錢睇無野睇既netflix，再比錢vpn去睇盜版

比雙重錢去bt

訂完又屌既唔係我，我無比過錢，唔知你盲定講緊其他巴打呢打手

咁你咪繼續唔好睇
無人逼你

真係好撚on9, 可能請打手出緊最低工資平過買版權

咁點解比錢既無資格屌佢少野睇同下架快呀？

比得錢係因為有野想睇架啦，係咪？

睇睇下無左緊係屌出聲

咁都要比人屌返轉頭話比得一舊唔準批評

奴性定打手真假難分

仲叫人比錢vpn睇，咪即係比錢睇盜版

bt好過啦咁樣

用冷門劇嘅版權錢買新劇唔好？

佢點用啲錢關我撚事

唔請打手買多啲版權最好

點解咁撚小

啲錢拎左去請打手

用緊美國Netflix

Netflix打手仲惡撚過五毛

其實想問清楚幾野樣：
1. 用vpn睇外國netflix都要比錢account?
2. 外國冇中文字幕吧？

如果美國香港同價但係睇少d野我都覺得唔公平，用vpn係比錢拎番應有的服務（但當然減少左香港用戶總數）

冇用VPN真係咪鬼比錢
但VPN質素幾好都成日Lag
吊你老

班打手開始駁唔到，一車車敗走

真係好撚柒

真，五毛最多用歪理講野，netflix打手係唔比人講野

根本就無point，比左錢點解唔屌得到而家都無答案，莫講話盜版點駁

我上次碌到 諗住遲下煲番
又唔見左

證明窮鬼香港對Netflix係不痛不癢
繼續屌都唔會有人理

5/6 蚊美金 如果長時間subscribe 仲有折
美國版兩個世界
有watchmen antman pulp fiction 好多想睇都有
但冇Brooklyn 99

屌 諗住去京都前睇番lost in translation
點知冇咗

落架唔係問題
但save左落片單嘅應該提一提我邊套就黎落架，咁撚多內容邊睇得哂
反而on99成日send email 推介我睇乜嘢

因為有打手做野
搞到netflix香港係好野咁，唔屌得
所以有人屌會比人屌返轉頭，唔係無人理

你都on9既，係一人100蚊呀
你話佢唔夠比版權？ 你知唔知佢一年賺幾多錢？
無料唔該唔好扮四條

其實依家係屌緊 香港Netflix少嘢睇 定Netflix嘢有期限...

即刻DOWN
THX

邊度netflix多啲嘢睇

both

嘩屌開左vpn真係多勁多野睇 有the office 連我拔叔最新套polar都有

點解我比左錢出黎仲要偷用vpn咁on9 如果Netflix 有人mon post可唔可以反映下

屌你老母
岩岩vpn左去日本開Netflix 來睇
D戲多香港起碼10倍
追開個d差不多9成vpn左都睇得返
因為香港d片大部分只係日本既subset
可想而知香港d片幾咁少
動畫仲有幾套同今季同步

唔係上面有人講vpn都唔去突登試
每個月俾成舊水同第二d地區服務原來差咁撚遠
香港Netflix 真係黑過黑鏡

轉返香港成個首頁d野全部出error
因為推薦d片十套有九套香港都無

我都係 如果唔係有人講都唔會轉黎try
try左之後好灰
屌一個窮人未見識過有錢人既世界係唔會知自己窮

班垃圾打手真係好撚柒

話畀得果少少錢唔好咁多要求

但人地其他國家都係畀咁多錢

之後唔夠人講就話你香港市場細

咁香港市場咁細咁唔自在再咪撚係香港開啦，徹出香港囉 ，又要做雞又要拎貞節牌坊，又驚痛又驚客人jj 長下下頂子宮

唔夠講又屈人窮撚😑,心諗做打手做得咁撚柒就好心縮返入佢老母個臭閪到啦

連正常既邏輯思維都冇

愛爾蘭，丹麥，芬蘭，挪威個市場仲細過香港啦又唔見人有咁多問題

同hktv當年班打手一樣咁柒
既然一個月一舊水都講到要蝕住做咁慘既話
直接d話香港人唔係佢既target customer退出香港市場算吧啦

我覺得NETFLIX 打手同支付寶打手好似, 都唔知係唔係同一間公司做
D POINTS 完全無說服力, 柒到癲,
屌, 好心收得人錢就諗D 好少少的POINTS 啦

點解要比錢嘅網都可以咁on 9
仲衰過我download 落嚟睇

點解有班人咁惡,指出個問題都唔得既 ?

有圖有真相
仲有日文字幕可以練埋日文

我用vyprVPN，手機開，會有error msg話你用緊unblocker or proxy, 睇唔到

貴, 同埋app得1 user per acc

利申：多年now user

用VPN 去us/ aus

我想知 如果轉左去其他地方 咁字幕果d係睇番當地?

咁都好正常姐
香港無上架你都唔會expect佢有譯過中文

試過用美國try
有電影d台灣有既話有中文字幕比你簡
但有d台灣華語區無既就會得番英文

岩岩轉左expexpressVPN都叫間中work

我係唔鐘意佢sony voice input 起netflix 用唔到

想睇Interstellar但無
好多電影都無

都係睇佢堆自家劇為主
幾十蚊一個月算係咁
食個晏晝都冇左
不過電影就

咁撚少嘢睇 仲要幾十蚊個月

發現netflix 打手，開既所有post都係講netflix

N毛

連登仔就係咁癲，咁反智

同意 真係好少野睇
就算係港產電影 都好少
呢個真係惡性循環
少電影>少人sub>無錢>更少電影>更少人sub
唯有sub 耐d 希望有一日電影變多

express vpn可以裝係router到，我果case係用firetv，直接有個app

but tbh用vpn去us，速度唔係好快

之前HOUSE 同Dr Who 都落咗架
真係嬲嬲地